一家4口家庭每月用五千零蚊算多定少

唔洗租金淨講燈油火蠟

我覺得算少

少

家庭成員結構係點先？

兩老 加兩個做野既仔女

一日$20交通 四個人三十日都$2500
一日飯$50 ( 三歺 ) 二百
點可能一家用五千咁少?

主要講家庭生活開支

淨係水電煤 係嘅話算多

我估算我屋企 3個人
水電煤差餉管理費上網加埋每月4000左右

你5000計唔計食飯?

水電煤上網石油氣買送個d公家野

計

咁就算少 直頭慳添啦

我都覺 其實我交既家用都差唔多夠比大部份

一個月淨食野都起碼5000
好想慳錢

利申肥妹

咁樣食唔飽